屌你老母到我發動技能

一返屋企見到隻田雞跳黎跳去
點趕走佢啊屌

有冇計

住咁靚間屋生人唔生膽
捉起車出街囉
再唔係掃把垃圾鏟

咁都睇到人地間屋靚唔靚
你公屋仔？

準備煲
凍水
爐
放佢入去，開火
問你老豆老母，見唔見到香港

我係你就死撚左佢啦 一隻青蛙都要上連登開post

佢唔撚俾我接近佢
係咁跳係咁跳

你岩既租俾你

煲粥食